同客服講唔見咗張飛 答我：得架喇明架喇

跟手塞咗張出閘飛俾我 零成本抗爭

我無嘢講

屌你咪撚爆出黎

咪開地點啦屌你

ISL少數外判客務

好快要mark數

佢俾咗張飛我 話唔洗俾錢啦 出閘啦

例牌問埋

有冇唔見埋劉備同關羽

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

燕人張翼德在此

好撚威呀？

同客服講唔見左關羽會點???

屌你咪痴線la

豬西

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

2/10

del po啦

屌你有無腦㗎？

原來客務有外判

鬼

劉備 關羽呢？

on9?

肯定唔係銅鑼灣啦你係咪on9

申請del post

樓主鬼黎講出黎,
用左呢個方法好耐

細聲d啦屌你老母

開地點戇撚鳩

(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

關羽張飛劉備趙雲呀

講還講唔好開地名啦

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

樓主無撚腦
連仔del po唔該

銅鑼灣個客服好仆街喎 咪撚亂比好人卡啦屌

屌你老尾開地點是咪智障

俾咁高分佢做乜

唔見咗張飛
咁趙雲呢

btw 咁好

上一秒比正評 下一秒睇到屌咗出聲

得架喇明架喇
跟手call咗班救護員捉我 零成本入青山

連仔del po樓主on99

0.9/10

有聲

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

今日我聽到站台廣播話
燕人張飛翼德你大哥係到搵你
係咪你黎架

外判客務鬧客都唔會比人炒
比人投訴最多調去第個站坐一兩個禮拜就調返去原本個站

We connect

連仔麻煩你，呢到又有on9仔

好人一生平安

2分係比「張飛劉比關羽」呢句經典野

唔好on9
乜都開po講哂出黎 屌
你過對面陣營啦

嚇咗跳，以為眾志張飛失蹤

答案係：關羽

樓主係鬼黎 借刀屈客服

on99

721發完夢返歸都試過 個心當堂暖咗下

幫咗你仲要開名害鳩人

onlun9, 前排著住黑衫係銅鑼灣同客服講可唔可以幫我出閘,
俾佢屌我係死廢青話等差人拉哂我呢班垃圾, 搞到我要去其他站出

上次個廢中同我揸正黎做
每張飛張補60幾蚊
我話哦
跟住跳左出去

on9

樓主真係戇撚鳩

巴打似乎係跳遠高手

好明顯辦公室政治曲線借刀！

On9

本身仲想講唔想知邊個站
你真係沖出黎柒

關銅鑼灣撚事咩 最閪最藍係銅鑼灣職員 樓豬5毛想幫佢洗底定玩借刀

樓主自己反省下 蠢撚過豬閪

屌跟住行去閘口跳出去，得未

樓主食屎狗

收皮啦

好撚on9
咪打開口牌啦

咪屈得就屈

關羽張飛留畀趙雲

樓主好賤

原來可以咁
早知唔撚柒補俾佢

樓主咪講大話 啱先喺銅鑼灣
嗰客服閪到
不斷叫我躝

不合作運動急需宣言

咪話 樓主好明顯講緊福田地鐵

好想同一眾巴打一齊跳

推

借刀狗收撚皮啦

o

香港跨欄訓練

仆街
炒得

傻撚咗我認得佢 喺銅鑼灣地鐵見過佢幾次 同黑警咬晒耳仔 咁都有得吹奏

屌，弱智

光復香港 時代革命

擋住車門講

屌你老母 你係咪on 9?

你唔好話馬時亨俾你，屌你講我就要信？

屌你貼bam 圖啦

屌

好波

自爆啦

幾個車站都試過
上個禮拜發夢係尖沙咀個位姐姐 多謝你

屌你老母

記得抹晒D指摸先放入機呀

樓主生癌死啦

呢段時間你離開下香港啦
廢事比你呢啲豬隊友累死
平時放fake news
亂叫人退個啲 係咪你黎?

Show Blocked User - 黑警萎婬症

屌你咩 report 自己comment 啦

關銅鑼灣咩事

屌你老味爆出黎 不過銅鑼灣有三個客服 老閪都唔認未必有問題 希望係

佢想老屈cs d人 咁大仇口

頂 我load咗陣

點解有人可以咁撚on9

屌 跳啦各位師兄

屌你真係on9

藍屍狗又仆去投訴

抗爭帶腦啦柒頭

發夢612都試過
我連句嘢都未講完條友已經俾張飛我

叫連仔del post啦

又屈人 明明銅鑼灣客服深藍底黎

屌你老母
我地同事
盡忠職守
無做過呢啲野
唔好分化我地
無用嘅

個個站都係咁做啦 怕乜撚

傻豬 買單程飛嘛

然後咁多人 逼逼下唔見咗張飛都係好正常嘅事

當然要小心2保管好個人財物啦

頭先走去講同一句比條友屌到仆街
話冇支持過唔好搞佢

(730)黑社會恐嚇4號要淋大家漒水，並説警黑勾結好正常

我次次發夢都會咁同個客服講

做多左呀樓主

唔見左張飛應該比返個關公你先係

張飛劉備關羽

樓主係關羽？！

你係咪曲線想做9人？呢啲唔洗拎出黎講啦

香港人加油
我哋會越來越多同路人的

屌哪星朗屏我補左27$ 智撚障

機場客服 感謝你

屌你on9架

8.5 全民三罷

樓主條傻鳩上水未

1.6 遺失車票之附加費：

如乘客乘車期間遺失車票而有合理解釋，並即時向港鐵公司職員報失，港鐵公司可酌情收取相等於當時最高額之成人單程車費作為附加費。

無記錯係要收$63.5
但通常職員用酌情權收返你「聲稱」邊個站搭過黎既車費
免費出唔係必然
又唔洗下下宣揚既
搞到一堆人都係咁做 濫用晒信任
到時又有需要果陣係咪大家都想下下俾幾十蚊？

屈銅鑼灣個客服做咩啊

唔係乜鬼客服呀，蝗語嚟，吐口水講過

認真諗下 點會係銅鑼灣唔見飛
係都其他站唔見 樓主借刀

垃圾cs要我補63蚊屌佢老母我頭也不回就跳撚左出去

太古客股 多謝你

金鐘客服多謝你

尖沙咀客服 多謝

沙田客服 多謝你

灣仔客服 多謝你

開post講已經on9

已舉佈 勿篤灰

仆街仔收嗲啦

狗鐵投訴熱線

連仔del cm!!!!!!!!

On9 銅鑼灣條撚樣串鳩我喎我補錢果陣
屌你唔好撚作大啲？話佢幫你含埋撚啦屌你老母

屌你老母係唔係弱智

仲以為俾番關羽你

屌你老母
今朝銅鑼灣客服仲揸正黎做
以為港鐵分番bonus畀佢咩

金鐘客服 感謝你

Push

吓？
今日老銅個CS深藍喎

8月5日全港大罷工

豬咁蠢

係買飛
但唔知點解佢 check 我張飛要30蚊
嗰陣冇諗咁多想快啲走

死廢老冇錢食飯啊

乜9呀 今日cwb 出閘全部免費

海洋公園客服 感謝你

你係咪唔鍾意用個腦 諗野

炮台山都好似係

屌佢罰鳩我錢

美孚四眼姐姐

屌 成個post 無人識玩

鬼撚到你

借刀 負評 上一頁

全民跳閘 1蚊都唔比狗鐵賺啦

害死人